最新風向消息: 排華會攬炒香港人，唔好咁做

講句粗口你知

有險可守

某tg channel見到:

［呼籲外國人「排華」，好低能好on 9］［認同請廣傳］

知唔知道外國人「排華」既時候，唔會同你傾下計問清楚你係乜人，唔會check下護照。

外國人見到你既香港人膚色樣貌，就會直接打到你重傷/死亡、女人就會先輪姦再殺死。

「排華」唔係打兩拳咁簡單，詳情可以Google一下「印尼排華」，真係超級變態、極度血腥恐怖。（唔好隨便search，好核突）

香港每年有數以十萬計既人，出國讀書、公幹、旅遊，「排華」只會令到香港人受害，到時身處外國既香港人生命受到威脅，去到邊到都受人白眼。

你唔好講乜9「我不是中國人」，外國人玩種族歧視唔會同你分得咁詳細，到時真係「排華」既時候，香港人一定會受到歧視。

最近一兩日突然勁多人討論留學生乜乜乜，制造偽命題，仲道德綁架話排華即係當海外手足係condom

真係海外果d都未出聲

你控制到？